路政署 行政助理

42k
不過係一年合約

呢啲工其實等於私人市場咩職位?
hr? finance? 定高級打雜?

你都可以話係高級打雜嘅
不過唔係個個做得到

痴撚線ACO都做到既野憑咩42K....

AO做到既野都係有手有腳就做到
咁我建議全部文職跟CA人工出糧

游水位

具備至少5年行政或人力資源相關的全職工作經驗